
                      Es buena peli. No sabia que estaba dirigida por Ben Affleck
. Es mejor que la anterior que dirigió. Te mantiene en vilo y tiene bastante acción. Recomendable sobre todo si te van las de atracos.
        
            